{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68741&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "풀내음하우스"
    },
    "text": "カラオケがレンタルできる宿です。 インターネットが利用可能であり、周辺には仏国寺が車で7分、ギャン·ギャンは車で6分、石窟庵は車で8分の距離に位置しています。 入室は5:00で、退室は22:00以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 最大2匹まで小型犬のみ可能であり、無料で入室できます。 カラオケ機器セットの最高級製品を有料でレンタルでき、屋外プールは6月中旬から9月末まで利用でき、天候によっては早めに終了することもあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、4名基準で20,000ウォンの費用が追加されます。 最大定員数を超える場合は入室できず、保護者を同伴していない未成年者は利用できません。 画像と実際の宿泊施設が異なる場合があり、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹を使用できません。 分別してゴミを捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあり、プールの運営も変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "宿のチェックインは5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "宿のチェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には仏国寺、ギャン·ギャン、石窟庵などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿ではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、宿ではインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿の客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊させることはできますか？",
            "answer": "小型犬のみ最大2匹まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器セットはどのようにレンタルできますか？",
            "answer": "カラオケ機器セットは有料でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは6月中旬から9月末まで利用できますが、天候によって早めに終了することもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。ただし、炭とグリルを使用するため、4名基準で追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "保護者を同伴していない未成年者は宿泊することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 341
    }
}